小朋友出街記得帶返防狼器！

如果不幸遇到白衫軍或愛國廢老，寡不敵眾千祈唔好理論或硬碰，記得即時拉響並放低防狼器，然後走去安全地方，休班狗聽到就會現身解圍架喇

所以小朋友記得要保護自己！ 萬事小心！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

邊到有得買